吊，點解冇手足摷班狗官直接對話

純發洩冇西用㗎
你咁樣做狗官唔會驚㗎